叫撚左你地唔好暗戀

仆你地個臭街! 叫撚左你地班撚樣臭閪「不要去暗戀………………」，你地全部唔撚聽我講!

世界戰綫

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

得就唔需要暗戀，對方多多少少都會知道。唔得就暗戀都無謂。

要去………………

咁你又暗戀我

Recall返篇潮文

「 不要去暗戀，要…………」居然冇一個人做得到，全部廢柴!

唔好比我講中你哋，你哋係都要揀暗戀而唔去……，根本就係因為你地驚坐監。如果連坐監都驚， 咁你哋點豁出去光復香港? 咁樣香港就玩撚完!